Block user功能有漏洞

周不時有五毛假膠開post/reply摟屌，我懷疑佢哋搏其他會員集體block user
會員睇唔到佢哋開新post就冇人負評同反駁佢哋嘅風向post